Anytime fitness 葵興Vs 葵芳

有無Ching去過呢兩間做Gym? 想知邊間好啲
兩個都好近我屋企 月費又一樣 唔知揀邊個好
有無ching幫幫手

肺炎唔好做啦

我估葵興應該會靚d，近k100，你兩間都試下咪得，anytime好似去邊到做都得

唔係allclub?

你入左會去邊間都做得

原來係咁 唔該Ching

屌其實我都驚驚地 戴住口罩做有無得諗

我都有諗過呢個問題 咁可能呢排會去葵芳做 但我諗個個都係咁諗 搞到葵芳會好多人

唔遠嘅試試荃灣，唔錯嘅
不過你是但Join一邊，之後佢會自動轉番去你常用果間分店